【埃及狗賀定快躝】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCIV

#StandWithOzil

屌你老母埃及又回後

slow

Nelson有價好放

T仔好撚勁

tie仔放完假返黎靈活左

唔多想睇 又係愛狗末期波

呢個真係唔合格

T3好撚勁

成年真係冇撚進步過

標題好迫害

T3全隊最勁
進攻出波過頭地波都好靚
又有防守又有速度

除咗t仔
冇個正常

下季想印佢了

印返你個坦克啦

成班傻閪追波 之前個head of youth真係垃圾黎

T仔勁左喎又
Nelson麻麻地

Tie仔好勁

達子唔想比人睇實力先出咁既閪陣咋?

真係要買個領袖10號
美斯最啱啦！
美斯過來挑戰歐霸！

係，岩岩佢兩個上連登見到好唔開心

未來10年可以成條左路交比佢

新post 繼續吹奏埃及

T仔好勁呀屌 高幾班

放nelson都咪撚放阿叔

同自己個青訓球王打官司
真係疤狗先做得出

打咩都3中堅

全部u23

Welcome 美斯

希望佢少傷啲

埃及神塔
腳法幽默

即係點有冇詳細

英甲料

對英甲險勝2-1

美斯25

35真係唔撚識

真心好癲
巴杜姆真係千古罪人

踢法都好幽默

Azeez

埃及落場了

佢打咩位？

果汁

成隊好似處男突攻隊咁

35好矮

名同人都型到

即係點
messi想走邊有得留

列斯出手都大筆過我阿
rodrigo 30m+條款

19號係咪挪乙仔?

無得再睇要波再回傳

果個好似係Smith-Rowe

中間

吹奏得好勁

咁撚抵 deal咗？

冇時間睇 沙列巴如何?

阿中冇大將
洛克作先鋒

大把名宿幫佢出聲啦 垃圾球會

個名一定臭過屎

個條款6月到期擺明就係因為完季
疤狗咁都要打官司就真係仆街

no la

呢個得啦
本來上季傳去疤

無得再入波了

幾勁 有料到

係個巴杜姆垃圾中既垃圾

on9

有一半唔識

咁既價抵到爛

Ben cottrell

即係唔買巴輸阿衣 阿衣去阿特蘭大

華西出唔到糧周街大平賣

識azeez就夠

仲諗住美斯One life one club
連佩奧爾都出埋聲

Azzez型到

35畢左業味

有冇啱啱係熱狗轉過黎個個？

Azzez勁過埃及
認真

最緊要佢踢得好
而家好中堅真係好難求
有後生踢得掂就煩少好多

直接掉撚左佢落地

訓了 唔睇啲靚仔

艾沙雲返咗嚟？

疤狗呢幾年一定繼續沉
臨退休想攞多幾次冠軍都正常

去亞特蘭大
Firm左？

有冇link??? 遲左

小學grad

踢得好過頭先1隊

點解突然間currently not broadcasting

艾斯

ESR 好過nelson 好多

阿達著件綠色衫又幾好睇

果汁有射波睇未

Nelson成日可以走位都要企係度要波

your problem la sir

大傷完廢左好多

其實依家隊波係咪冇咗猜波依個技能

踢得幾淡定

interested only

達蛇件衫好靚

得返洛克人
美斯
Nelson
ESR
4個一隊

頭先拎波帶波個下好爽

愛蛇買晒啦

勁過埃及
埃及波都唔敢推

d中場真係睇咁耐最廢呢兩三年

去完huddersfield 踢波順左好多

個旁述都認唔到人

想買

巴塞在禁錮美斯

件波衫冇名成班靚仔真係難認啲

我都淨係識4個

但達子就搵佢地黎踢下 mark下人名

叫埋索馬里嚟
海盜中場

華西下季仲點踢
出哂青年軍

牙達自己認唔認到啲青訓

點解nelson可以唔著pad咁撚串

rowe都無la

佢係咪可以走場
同大梅講交俾你了

舊阿狗akpom 助攻, Paok歐聯附加賽贏到2-0

唔驚傷咩

隊波係咪唔記得有人做captain

好似韋舒亞走咗之後就唔撚識猜波了

U23比隊league one 㩒住黎打

洛克人/美斯做掛

晨操之星都有歐聯打

牙達咁踢法係咪想快手比人炒

牙仙奴鍾意玩壓線撚狗 再等下

話說有個盃係u23同英甲英乙打

agility99 避開晒

傷唔傷睇人
Grealish都係咁style

晨操之星單刀勁撚過咩nkxxxxx

不如nelson跟埋班後生踢預備隊

水break 見無一個帶住captain章

一隊大哥都係小勝1球
班細仲點入

歐霸出局都無事 驚閪

壓到十月牙達都比人兜左了

個27號跑姿 背面睇成個大梅黎

班青年軍廢到咁點上位呀

我成日諗柏豪係唔係腳瓜太大舊對襪休唔到上去

Azeez五歲做阿狗

得azzez有料

班青訓有冇練過重訓
一啲身位都冇

幾多號

Willock頭先被對面個前鋒撞開

洛克人隱咗形
本身佢要擔大旗

一無左埃及
比錫達斯就輸緊兩粒

同你一樣22

35號左閘幾靚仔
少少想含

雷鬼頭

班U23借去英甲都冇球會要喇

nelson無腳好波

睇個樣有機會要fbi

又唔撚傳，死扭

Nelson借出去唔該都唔知踢乜

勁嗰啲借走晒
Tutu medley smith

Nelson廢到 下下帶波撞落人度

中龍！

Nelson憑咩留低

得22號好波少少

成個小學生咁

入了！！3：0

BLM

肯換走nelson未
次次去到佢到都斷

3：1

23 18邊位
可以執包袱躝

諗起Jules之前比n賓吹到大哨咁

大梅入波

挪乙仔差少少

18bola
23唔撚識

u23又然

John jules可以上一隊啦
勁過nkxxx

百屌又助攻

19號唔係比比黎？🧐🤔

新大梅

嘩 跳咁閪高

火雞一出國就即刻變田雞

大梅叫咩名

其實okay 係有啲潛力

頂得靚喎 邊個嚟

27號頂波幾似大梅

似

好矮

who.gif

啲青訓鳩著number

Mark McGuiness

牙達有心事

Mc guxxxxx好似係

John Jules勁過力架好撚多

心諗：踢到咁閪樣星期六大撚鑊了

諗緊買唔買美斯

終於見返d白人係academy
唔通我達blnm?

煩緊簽messi

清利害

Mark McGuinness 193cm CB
19歲仔

佢記緊人名

27 號冇人marker 好似叫麥堅尼/黑啤

身體質素唔錯

諗緊點洗美帝腦

逼搶要練下
成日出腳之後比人一推就過

美斯做乜9

係度諗野 傻下傻下咁

You you you you you

美斯

個龍弱智?

美斯好廢

出嚟搞下笑

美c仆街

班大佬無心就話老屎忽唧
而家班細仲hea過班大既

個龍幾好笑

諗起雲爺爺

以為佢成兩米高

gk瞓醒未

個龍業餘咁濟

美斯廢到
升愛沙尼亞國門做3號龍好過

出迎柒開波又柒 好撚野
好有阿狗特色既龍

美斯一踢英超隊就現晒形

25歲啦喎，點搞

唔派下膠又點算得上係阿記龍門呢

雷鬼頭好型

有幾個質素好差

年紀都唔細
都仲係咁嘅實力仲有咩前途

件bola又係廢既

仲有得高

宣明W做乜鳩

話說洛克人隱咗形

發脾氣

美斯遲廢龍一年嚟阿
廢龍已經上位
佢仲係柒下柒下咁

右閘

成班嬲撚柒晒巴塞

隱形好過出黎搞笑啦

Olayinka都麻麻

扮hea掩飾自己

有d感慨，個世界真係唔同晒

印象中上年去美國入過波

其實宜家d波唔多好睇
球員個個冇咩特色

得鏝比到錢請美斯

件18好廢 又慢又鈍

美帝官宣未?

Medley同佢同位
勁佢好多

明顯達蛇唔係用依場練社區盃場波
睇下邊個可以上bench咋

洛克人呢啲場都踢到咁

12m

我覺得 John-Jules 好有射手觸角，我睇好佢

留佢賣9洛克人好過

又比人一cup就過

nelson goal

Nelson真係得過人

nelson做大佬?屌

鍾意之前大大件果啲啲料感覺都靚啲

nelson咁都1a1g

唔同位
但軟硬件都好過nkxxxx

雞碎咁多賣嚟做乜

換埋了

Nelson射pen幾好

1隊2:1
u23 2:0

比adventage比我esr扭埋入去好過

willock個傻仔u23 level

挪乙

又係黑人

真心auba今場唔緊要但仲柒過班細

呢件新簽既

balogun喺咪賣咗la???

後衛波都控唔掂點造比佢

27號跑姿 背面睇同大梅一樣

牙達睇完呢場會唔會降返Willock條友落U23

azeez esr 甩完又甩

挪乙新仔係邊個

借走nelson 尼基 有人買就放

未續約 未賣

好廢 decision好差
亂鳩咁衝 只係-6比佢搏到12碼

洛克人有冇掂過波

29號blm

睇美斯單野好過睇西波啦

你帶波推波好爽

willock廢到

有冇份踢
件件都黑色點認

非打手ESR走位帶波都定好多

點解要搵佢練rwb
係咪準備賣叔

仲要將個波撞落對手度

點估到美欺同巴塞對簿公堂

35 =新小學雞

中場個幾件衰撚過街場玩兩手既廢中

上年季尾已經係換入嚟咁踢

老老柒柒 除咗鏝仲有邊隊畀得起美斯？

jj真係ok 身形好過nk又hold到下波

唔明點解唔擺洛克人打中
佢幾柒都好過英甲仔掛

美斯成800m真係邊個買街起

對英甲都拎唔到波

解到約就唔洗錢

800,000,000真係痴撚線

原來洛克人隊長

27真係有D作用 黎緊Season想睇佢上場

可能真係得 鏝同鈀

其實份約到幾時

有冇人覺得azzez勁過埃及
埃及波都唔敢推

傳修咸頓有興趣

咁多中堅幾時到佢

埃及一定要走

條高佬會唔會升一隊

埃及回傳王嚟 唔可以咁比較

好過medley好多

Defend個陣佢又真係爆爆地 係個下跳高幾charm

之前傳賓福特想買嗰個係咪佢

點解約？

係

Balogun 可以再進步，loan啦

標到勁前 上到防中位 唔知係咪係戰術

埃及神丹級數 又係間唔時遠射

其實我唔太理解咩事
美斯想走係輸得太柒定點

阿狗青訓冇個中堅勁
話說比歷係英冠踢成點

2021

rwb 有比 蘇 叔 都夠人
熱身賽特登練個替工位？

Willock 打右翼衛同叔差幾皮

McGuinness, Smith Rowe, John Jules,新小學雞比較好

啱啱青年軍時間嗰陣冇睇過場波
不斷睇美斯嘅消息

好似話去歐洲外既球隊唔洗錢走

躝

rowe借去英超下游練多季
而家都係覺得好普通
推波成日推離腳

去支那踢

係咪可以用返拜仁嗰招

其實唔係話季與季之間幾時都走得咩

借去其他聯賽啦
唔想見到倒戈剷草

佢定JJ好？
今場又唔試佢

其實willock 呢條蛋散既作用係乜 打中場
跑又唔係快
視野又唔係好 上季見佢成日唔敢比d 手術刀直線
防守就直頭垃圾 成日比人撞開
直接借走 或者賣走好過啦

有咩好睇
走都唔會黎阿狗
咪又係去鏝蛆鈀是但一隊

d幻幻都冇邊個肯借
英冠都偷笑la

而家好似爭拗緊個日期

馬天尼尼係咪起碼過左winter先踢到

隊波太柒 隊友太柒 教練太柒 大雄太柒

當年林伯就係去紐約城，再借去鏝

曼城如果拎埋美斯...真係分分鐘三冠王

去墨爾本城再外借比鏝

佢有條款係可以完季就即走，但過左期，因為武肺有得拗下

一於去傑志

摩納哥睇中左 唔比走only

你望下佢個咀唇 聽唔聽到雪雪聲？

都攤晒牌其實留佢喺度都係搞唔掂

而家係咪全世界球迷都傾緊美斯

比摩納哥睇中一定大有作為

應該係

我傾緊ROWE

曼城問題喺後防

我相信絕大部份都係傾緊邊隊買得起

如果未買到人 呢兩季阿狗條中場真係咁耐以黎最差 完全無創造力 個個都係工兵 成隊球 好似無左中場咁 連keep 住個波都唔太得 下下都係比返中堅 派長波

中超都有可能

話曬一代球王都搞到咁 好難唔講

Brexit de Bruyne

高普開始腳震未

點解fm set到willock咁勁

有美斯輸多幾粒都唔怕啦...迪布尼美斯雙核....

唔錯，青年軍踢出黎都似一隊風格

無錯

阿狗有咩咁好傾 25m買C8都話比唔起傾美斯仲過癮

好似係我地買左佢地個罰球教練

我中意 JJ 多D

如果巴企硬7億 美斯大不了做另一個Bale
巴都係無錢收

講真美斯deserve better啦，巴塞管理層搞衰成隊波

高老闆隨時睇準時機

古天奴咁仲黎唔黎

去中東搵返沙維

除左鏝 蛆 psg 外都諗唔到
如果個時找卡數條友入主到佢買就好睇

蒙牛代言人

我係美斯就企硬打官司啦，最多咪退役，佢都贏盡名譽

我係疤嘅話老閪都hold住先

百幾萬週薪 蝕撚死巴塞啦

美斯走左既話未必啦

以前覺得佢會留起巴塞留到掛靴

去恆大
佢個 frd 保連奴係果度
又有蒙牛飲

有巴塞正位踢 仲睬你阿狗？
返黎英超比人撞好過癮咩

蛆都唔得啦

喺疤著10號不知幾過癮

飲得多蒙牛話唔定仲有得高

有得做大帝
依家巴塞要靠佢啦

班友太老 又連中水貨

早d訓
下季睇willock啦

如果美欺走真係可以試吓留低，
拎返多啲球權先起碼

你當神丹死？

愛狗個陣已經係咁 但以為係教練問題 去到達蛇以為得到爺爺哥狗真傳會識用返中場 點知武肺打後一直無好過

但最幫到手既就長期雪

成日覺得蘇亞雷斯嗰件事影響幾大

獌隻龜國家隊下場無得踢，究竟佢洗唔洗坐

免費轉會希臘

Big6啲工兵邊有咁柒放件後備都屌英甲黎啦

神丹attendance 1/38

咪事？

我真係唔明，蘇9都踢多2，3年退休
佢又話可以後備
點解係要踢人走

仆街疤

好似判21個月 但緩刑3年

到時咪同電話佬爭
過黎依度冇人爭

一發不可收拾

著草黎香港 無左引導條例

同阿當莊臣組隊踢監獄世界盃

D青訓冇一個有即戰力
廢撚到

祖雲達斯之前講到財政同wage structure唔係好掂
為咗要再買人，所以上星期先咁急要terminate 希古恩同Khedira
諗諗吓唔通就係為咗出糧俾美斯？

屌痴撚線係咪走硬下季唔想同鏝玩 直接俾個冠軍佢哋得唔得

我都覺得喺中場差 之後先搞到後防一直受壓901
愛狗陰魂不散

期待左丙朗，右美斯

屌 應該早幾個月入去 可以同細哨踢

可能阿朗早知件事所以即刻打俾美斯同管理層

美斯係失落嘅情況下比阿朗甜言蜜語氹兩氹

緩刑執行應該唔洗坐
下季可以繼續睇佢派膠

兩個一隊唔知會唔會內鬥

兩個同一隊咁邊個做教練

到咗呢個年紀大家惺惺相惜我諗唔會掛
仲後生咩

哨牙蘇踩多疤兩腳 ，真係你不仁我不義

美斯隔離有個鬥心咁重既人可能再進化添

派路

今晚火魔魯營！

鬼有錢出糧咩屌

咩事推得咁快

唔怪得知何妖咁快返西班牙

火魔大雄屋企實際D

賣波衫2日就賺返啦

美欺加盟我廠

放完炸彈返倫敦喇 冇引導條例

有波（友誼賽）同美斯走

股價爆升

如果真嘅話我諗老婆兄開post開到手軟

蛆波衫啲色好撚核突

暫定JJ好過尼基
Balogun放都得 set回購

係真，我地賣波衫都賣斷市

今日達Sir 特登排埃及同沙卡出嚟係咪為咗提board俾錢買Party

如果真 我晏晝12點喺維園舉牌裸跑100個圈又點話

洗鬼咩 條約唔比加盟歐洲球會 咁去紐約城＞借去曼城 你吹咩

直情賣波褲都已經回本

爺爺暗黑兵法

C8趁機過去放炸彈

我做你做既野加埋打飛機

唉...係hmd識左個女仔...點知換左相就block左我

邊位手足

我跟隊 加埋屙屎然後自己食返

咁丫朗入去先應該都喺話事果個

Someone has thrown a grenade at FC Barcelona offices.
真定假

C8

黃潛FDLY 愛蛇BALL

何妖出動

我地已經有美欺了

咁C8一定過硬黎阿仙奴

Ceballos！

放炸彈

唔會比愛蛇屎忽撞棍今季奪冠掛

唔怪得一直未過嚟 因為未放炸彈

屌你老母 邊個post我（條女）出嚟

收到風美斯話雲加去邊佢去邊

入選荷蘭國家隊🇳🇱！

美斯英年早逝

轉藉去荷蘭？

Brace bbchu

yes 球王話點就點
聽聞佢走都係因為疤傾唔到雲加
請個傻屌高文返去亂帶
失落感太重決定走佬

willian auba pepe
messi
partey ceballos
tierney gabriel salina soares
martinez

佢襯唔上阿仙奴 躝

Barca lives matter

里奧費迪南話林伯特已經出手斟緊美欺
今朝先講緊100m 買Havertz
真係玩緊FM咩

波台所有球迷post都討論緊美斯
聽日連登熱門一定全部都係波台post

吹水咋？

我諗唔係睇開波但見到公海個美欺po都會去睇下

值得放A1頭條

炸彈有圖了

喺咪丫 唔覺得美欺會去轟lo

係都唔出奇
我諗而家隊隊豪門都諗緊點簽美欺過嚟

想知有冇live睇嗰邊好熱鬧咁

世紀球皇喎一季聯賽20g20a喎

Auba唔入流啦

咁即係我哋唔使諗

牙達放叔原來係入美斯

死仆街美斯搞到我地又官宣唔到

買美斯，放返 Kai 畀我地

Bartomeu has offered to resign in exchange for Leo Messi to not terminate his contract and stay at Barcelona. [BBC]

丙朗走嗰時都冇咁撚誇張

巴塞話美斯合約規定唔可以轉會歐洲豪門

傻嘅都知牙狗唔係豪門

有無NEWS LIVE

放出嚟都冇咁多錢接貨

屌 咁OK啦 welcome to Arsenal

朗走算係和平分手啦 宜家仲會返班拿貝睇波

點定義一間球會係唔係豪門

我廠一定唔係

會唔會有人買起個主席

買起咗，美欺就會留？
咁留法不如好心分手

阿達原來賣曬D人來入美斯

阿叔都唔留啦

棄用奧燒真正原因

最先報導美斯 (Lionel Messi) 啟動離隊條款的阿根廷記者般娜迪 (Veronica Brunati) 透露，巴塞隆拿堅持兩點原則，第一是美斯的自由離隊條款已經於六月十日屆滿，第二是美斯如想離隊必須支付七億歐元違約金。為了保障球會利益，巴塞隆拿不排除起訴美斯。

搞到咁
無得返轉頭了

真正酋長球場10號

起訴條撚咩

想要留人仲去大人地會告去法庭 告贏左美斯罷踢咪又係on9

其實撇開夠唔夠錢叫美斯過黎
就算佢肯我地都唔濟啦⋯⋯

佢呢類球霸係巴仲大過間球會
黎到實玩殘呀達同隊波

算啦 本身都無可能 無乜值得討論

都係去鏝、鈀、狙是但一隊

巴區有料話個離隊條款過左期 走就告

原來上面post左

我覺得美斯都去到呢個歲數 獎盃固然重要但都叫咩都拎過，揾到地方俾佢開心踢波同球會唔好內鬥就ok

美斯理據係歐洲足協改咗賽季完結日做8月31號

唔會鈀
佢去泥馬走
狙應該唔夠錢俾

仲有我相信全世界得哥狗鎮得住美斯
下季大家準備n對美斯

來阿
減薪， 挑戰自己！
帶隊垃圾攞歐聯冠軍！英超！再一次創造The Invincibles

r y sure?
傳話係高文屌鳩佢話佢再冇特權佢先嬲鳩走

咁本身隊入面氣氛都好差仲要黎個廢柴教練正常都想走

巴真係好鍾意搞自己啲球員件件都反面

玩到對簿公堂先犀利

有我地份😂笑撚死me

送走奧燒， 唔續約奧巴 + 賣埋奧巴
送返韋仔返去轟
可能就夠
仲要賣埋拿卡

有得簽美斯，乜撚野FFP仲理黎托咩
足球上帝喎

美斯好似係阿迷

阿根庭迷

uefa個ffp不嬲係防止啲球隊借貸過度 or 班主突然撤資

英超個ffp先係阻止曼城2.0

高氨基中唔中意美斯?

話畀佢聽， 美斯就如Tom Brady, Lebron James, Tiger Woods
叫佢考慮下

郵報 Simon Jones【 Tier 3 】:

紐卡素有意向阿仙奴提出租借24歲中堅 Rob Holding。在里爾中堅 Gabriel 加盟槍手後，失去位置的 Holding 將會被允許尋找下家。 英超升班馬列斯聯也是英格蘭中堅競爭者之一。

我老豆係李剛2.0

馬卡報【 Tier 4 】:

馬體會一直在市場上尋找9號位球員代替即將離隊的迪亞高哥斯達，阿仙奴29歲前鋒拿卡錫迪是他們的頭號目標。據悉馬體會有意向槍手提供 Lemar / Angel Correa / Vitolo 等球員選擇來與拿卡錫迪互換。

幾好喎

Partey <> Laca

雲加

高文都算勢鳩利 美斯都夠薑趕走

依家冇隊會唔試下搵美斯啦
希望達狗試下去洗腦

高狗課金啦，屌你

saliba琴晚踢成點

之後搵迪路菲奧頂美斯

新vvd

達子都係巴塞個青年學校出來， 幫下口叫美斯來

Koeman tells Messi: "Your privilages are over"

美斯 未拎過歐霸

高文咁樣趕走佢啲fd同唔再比特權佢 就算真係巴杜姆肯走 美斯都未必留

高文會唔會波都未開就比人炒左趕走球會頭號球星

達蛇

但係唔會係咁樣衰地趕走咁多年功臣啦咁樣叫以後啲球員仲點對球會忠誠

防務做得好 正常比到個波messi 已經好大威脅
佢係有資格唔防守既人

佢唔防守姐 逼搶佢應該都有做？

不過唔一定要逼搶吧
有邊隊會唔想要美斯，如果比得起錢

都同意既 想睇下佢下一家會去邊

雙曼應該最有機，到時完場個個都想同美斯交換球衣

比得起錢個d 都有機會啦 邊個唔想要
根本佢就仲係勁

出面有燈post 見你有留言

要做好多野cover佢就真，佢始終年紀大一場波可能踢得60分鐘，之後中後場要cover埋佢唔防守，如果佢防守埋可能踢得半場

美斯叫咗佢過去

踢唔足有咩所謂
e.g.好似鏝同哥狗咁,成就爭咁個歐聯
收個美斯翻黎成季聯賽比佢踢一場休兩場,全力搶歐聯就得

歲月不饒人

go祖雲達斯la diu

大巴拿：屌 件十號都要無撚埋

上代球王做隊友

go ars la diu

唔係唔敢黎阿仙奴下嘛？

Party就得一係saul/oblack

搵party+拖搶波 messi 攻中

完美配置

現金啊 唔接受任何球員交換
50M 一筆過

laca 都係

前排賣PARTY咁撚串 NO CASH NO TALK 躝

咪就係拎五千萬英鎊黎換拿就得
Partey就比返五千萬歐羅你囉

同佢講Laca cash only 50m
唔要交換

講得好

埃及>>>>>>>Party

美斯去鏝跟返哥狗會唔會有第二春

請你不要戇鳩

包皮 尼馬 阿叔

哥狗咁廢 跟達狗好夠啦

啱啊

7億
得鏝同鈀比得起

埃及 willock

埃及 willock Xhaka

美斯走既前提梗係free走啦

7 億唔會有人買啦 應該

據報導，美斯已經決定進入啟動自我分解模式程序，8個分身將選擇進入英超，意甲，法甲繼續足球生涯。

7億精就話

有我地份

高狗重課

今季仲係雙20+，唔搶咪唔搶囉

farmer league 雙20+ 有幾難

咁佢比50m買拿卡

好似熱狗咁買人

奪冠了

美斯去鏝，達狗都返鏝了

敢唔敢挑戰我廠，東山再起

我地都有份J美斯
係咪有咩5會呀

難到得佢一個做到，唔算太難

冇睇錯真係有j news

夠膽黎我廠

高狗幾時比錢買美斯

美斯+阿叔
新舊球王一齊踢

Messi拍Willock
真係唔敢想像

到時一眾阿狗：
躝啦水貨球王

Arsenal are one of the eight clubs in a position to sign Lionel Messi from Barcelona:

The other 7: Juve, Inter Milan, AC Milan, Man United, Man City, Chelsea and PSG. [Diario Olé]

真，歐霸刀未打過算mud球王

去psg會唔會激死黎馬

你老味一個奧燒仲唔夠咩
中型班邊用得起呀，仲出嚟柒

去祖 完成大家心願

咁呢個真呀

去psg屁馬應該好開心，終於到你幫我挽鞋

ozil + messi

唔敢想像

為了專心英超的賽事 退出歐聯 就不必打美斯
係咪無得唱了

Willian Auba Messi
Ozil
Xhaka Partey

點解我地都會有份

應該全世界啲大會都會試下嘅
乞衣米蘭都有份啦

估唔到簽到

其實係啲media亂鳩咁吹俾啲球迷可以FF

簽到美欺嘅話唔反高爺爺了

信爺爺

7年前雲加預言成真

美斯一定唔想打返巴塞，去是但一隊豪門都會歐戰都有機打巴塞，要去邊隊答案呼之欲出

疤狗個柒碌樣分分鐘會碌落歐霸，邊隊可以打歐霸

巴塞小組第三 打歐霸

爭歐霸

真心唔覺佢會去美超
轟有林伯呢d強硬派教練佢未必會去

鏝雖然有哥狗，但佢都清緊老將重建緊
又簽返個老將返黎搞笑咩

獌隊波極度唔穩定，球星去完十個有八個都失敗收場
去獌既話準備笑到肚痛都得

阿就得啖笑

美斯黎阿狗但做球霸
你點睇？

阿狗去patreon開個助養小花plan
應該會勁多人課金

仲有隊乞米都係歐霸常客

就算美斯行駛個免費離隊條款，都唔可以轉會其他歐洲豪門

我廠排第八點睇都唔係豪門

想睇 宣明會 加美斯

高狗識做啦

高狗識做生意就一嘢轟落去啦

我哋仲有秘密武器，國家隊隊友馬天尼斯

美斯應加盟阿仙奴的100個理由

雲加曾經教過
夠了

。。。

爺爺又贏

爺爺走 -》愛狗上任 -》聯賽第八 -》退出歐洲豪門 -》免簽美欺

爺爺

以前簽約個陣 可能仲算係list入面

珍

G持

講真我哋都賣唔少好嘢畀疤，希比華美倫song，free返次美斯唔過份

美斯過黎既話
可以教埋Saka踢波

阿狗=英超疤塞
美欺嚟到可以體驗當年嘅感覺

原來就嚟國際賽
希望廢龍入阿根廷
然後笠小花波衫

琴日打成點？

淨係俾2m借D蘇呢單嘢都夠曬理由free美斯過嚟啦

唔反愛了

死疤狗 沒有一個是無辜的
小花黎到 最多幫我地宣明會挽鞋

美斯唔想打歐聯對返巴塞，來廠，得歐霸，1年內都唔會對返巴塞

垃圾波

2019年邊會諗到小花係疤最後一場係輸82，仲要咩farewell都冇，分分鐘仲要互告

事但啦，賣波衫都夠

要唔到古仔
轉個頭黎個美欺

叫raul去夾美斯過黎
唔係篤佢灰收回佣

奧燒送去疤 要攞返件10號畀美欺

會唔會即炒朗奴高文

美欺黎牙達可上看台睇波
一定唔會聽佢講

返左2日工

關朗奴高文9事咩

擺明用佢做醜人大清洗
下年點都無得留

冇問過球王就揀領隊

最好係蛆簽小花 之後放狄波拉出嚟

佢走出黎串9美欺有特權嘛

新一代違約金獵人

巴塞係唔係暴動緊 估唔到有生之年真係睇到美斯踢英超 如果踢曼城第一場收視會唔會破紀錄

正解
明顯美斯唔鍾意佢先叫走人姐
如果哥狗返去佢未必走

愛字頭簽J洛+ Doucoure

saliba剪左個頭好7

專心踢波

達蛇洗腦勁到

列斯聯簽咗洛迪高

華倫下年想降班

搵件垃圾返去帶球玉
球玉唔順氣咪走人，出面大把隊爭住含

華比唔起球員人工

講真我地有馬天，其實好易傾美斯

今日冇熱身賽
又冇人生日
官方唔知有咩可以出post 呢

官酸啦 聽日有press con

當年今日

講真我地有拿卡，其實好易傾包皮

THANK YOU牙叔

冇得friendly
阿踢番343 定 433
同埋阿叔有踢係咪又唔走

搞咩今季啲大球會得車有大動作轉會 抑或個個吼住緊美斯

冇睇*

343

retweet返上年呢個post

武肺搞到收入少左
無大動作都好正常
轟係上年谷埋谷埋一次過射先咁ja

踢同走唔走無直接關係
一眾主力放緊假未返倫敦係事實

又賴死唔走

禮拜五社區盾就會見到佢著住阿記721作客波衫黎Wembley睇我牙踢波

笑左
機會都幾大

正路in advance talk 唔會踢
怕傷

之後直接上猁狗隊巴

高普要佢回防，唔好玩啦

社區等下半場60分鐘 溫布萊球場上空出現一個從天而降嘅身影 美斯帶着降落傘空降溫布萊球場中圈 在全場嘩然下 脫下身上的巴塞波衫 著上由達sir親自遞上的阿仙奴10號波衫 入替被即時解約的傻鳩Willock

契仔 你肯走未

呢度啲手腳谷精谷到黐撚咗線
阿達再唔官宣
我哋可以個個禮拜喺青山開睇波party

本身喺庇護工場都有開睇波party

Party 歐聯後備都唔出

美斯踢邊
我地右路基本上防守係廢
簽到美斯都要搵個右閘做狗幫手執屎
巴最勁有丹狗
我地得比狗

美斯就咪ff啦

Auba Messi Pepe
niles xhaka c8 bellerin
t3 luiz saliba
messi 可以打false 9

美斯來應該放佢中鋒位，事實打假9

賣拿卡

唔簽party了

Cedric, Torreira, Saka

乜無其他選擇咩

麥佳亞 係咪要坐啦
但佢離開左希臘點搞

緩刑
即係唔使坐

因為左閘可以出 Tierney
中堅就緊係新來果個
AMN, B2 暫時沒賣

torreira 就走緊，而且都應該出 Xhaka 同 Party

英格蘭趕佢出隊
分分鐘獌要褫奪佢隊長個位

Bartomeu is thinking of sacking Ronald Koeman and Robert Planes and start a new winning project. More details tomorrow at 10:00.

(rac1)

真係炒嘅話有咩人夠膽去執屎

咁搞法朗奴高文咩都無做到就有錢收

瞓左無睇
做乜無啦啦會J美斯

理鬼佢有冇隊長
想佢入去坐

真係炒都係巴on9 je
高文明顯代罪羔羊

緩刑唔駛坐

messi球員兼領隊

冇天理

真？CLS

食花生了今次 🍿🍿

吹大d

Newcastle United are interested in the services of Rob Holding who they would like to bring in on loan. [@MailSport]

埃及仔入波，賣唔走啦

Holding will be allowed to leave the club if and once Magalhaes' deal goes through to join Mikel Arteta's side.

有冇人計過我地轉會預算
可以出美斯幾多星期糧？

佢肯join 阿9 搵sponsor 幫手出糧
好似牙朗咁

計日薪，有波踢果日先出糧俾佢

According to FranceFootball, Arsenal are not pushing to extend the contract of Alexandre Lacazette. His contract ends in June 2022. Atletico Madrid & more closely Juventus are monitoring the situation of the french striker & could strike a deal for a transfer fee below 50MEUR.

借佢老味! 一係找卡數比25m出黎買左佢

咁闊佬,唔係計時薪

好心巴就放美斯去曼城換2個後生仔 之後重建好過啦

領隊啲contract有無試用期㗎

美斯宜家自由身
美斯份約係佢自己選擇續唔續

霸氣

唔該快快手續auba
唔係淨間巴狗走晒so9 messi 又番黎搶人

賣隻拿卡俾佢地

咪搶返美斯

Laca係咪走硬
琴晚都冇份

唔貪心,so9/Messi是但彈隻過嚟都收貨

未放完假
尋日班西班牙/南美人都好似未返

巴狗買人唔睇啱唔啱用架

計時薪中場休息果15分鐘唔洗出糧

懶到閪咁

官酸未

依家開始唔酸
直接落場踢

仲有三日就開波仲放假

睇完下半場精華 入波個27號乜水黎
同埋美斯都幾廢 用波完全垃圾

我一早話佢唔勁

而家阿狗問題好多時都無咩中路攻勢
好多時都後場直接打上邊路
無咩板斧

McGuinness u19大梅

美C

交換

美斯出黎跣腳娛賓

如果係真嘅 巴塞真係今年球壇第一笑話 或者啲高層真係皇馬間諜

聽日分分鐘落台啦，放心啦

襯亂搶鳩佢地啲青訓幻幻

想知琴晚saliba踢成點

上半場勁到曉飛
有下靚飛鏟
唔係浩狗應該clean sheet

睇文字描述好好J

浩鼎廢撚到傻 大傷完變垃圾

之前我話賣浩狗比人屌
相對上其實而家既情況更加唔會留啦

搶個法迪都好

Btw 巴換左個主席最有效

法迪同saka 巴丁呢啲撞哂位
睇你點揀

當年高文去到華倫即搞巴拉查艾比達安古路
去巴塞即搞蘇九艾巴

依次就應該想搵佢大清洗嘅

puig?

法迪普通料
係巴狗冇快翼先覺得佢勁

呢個幾好 係咪讀佩芝?

借HOLDING 走 練返幾年先啦

今次唔關佢事喇 代罪羔羊啫

美斯來阿狗啦

都25歲啦

練幾年你想佢29定30歲先返黎

去到唔做野,不如咪撚去

我廠啲中場
進攻轉身都好慢
連Party都唔算快
究竟有邊個可以幫到我廠

而家成8隻中堅 本來就要清幾件 holding都可以賣啦
Saliba夠後生有潛力 即戰力都對版

一係上頭叫清so 9
一係上頭approve
佢新官上任鬼有power清D大佬

c8

擺到明搵佢黎清老鬼架啦
邊有咁大牌一到步就話美斯再無特權

回身呢啲都快過浩狗好多 仲未計落腳傳波都好好多
浩狗可以躝

有無人官網買波衫變左英超字霸氣章

唔覺佢幾時勁過 場fa cup吹到話喺簡拿華路 嗰場唔係大梅同奧斯賓拿carry 輸鳩咗啦 不過幾百萬貨仔 都唔算好蝕

打後備都可以
正選唔得啦

高文係西甲戰積彪炳，搞到華倫
趕走艾比達，棄用巴拉查，重用荷蘭兵，比人屌到

我覺得後備都唔夠班 無咩戰術用途 唔覺佢有邊忽係勁 (爭頂 速度 落腳 轉身 用波 身位)都唔覺有

根本要趕啦再咁圍住散步佬咁重建都好難發圍

又唔使即刻趕既 放後備接到班先完佢約啦

美斯到左倫敦未

去左曼市

果季佢又唔止一場既，都勁左幾場先上神枱，係出返黎又傷先變到姐手姐腳

咁狗?

我就話 佢勁嗰場都係好多甩漏

傷前根本係咁多個CB最正常個個
傷後連波係後場連波都傳唔到

牛蛙

後備我地要柏G唔好？ 仲打多幾個位

27 最當打都唔夠料就真係要走
到時返黎再睇佢點 好過放左又dup春 後備又哂左

柏g好似易傷好多

果排覺得佢勁係因為其他人太廢

其實傷完又未必唔勁既
睇下我藍

波台癡撚左線 全部隊都J緊美欺

爺爺年代防守不嬲廢開呀頂果時算穩陣既 不過果年輕 咁多年進步不大係真 不過又傷多過踢

唔會Dup春
就好似賣左埃及仔 你又Dup春咩
就算借完返黎勁左D 後面仲有新包皮 Saliba上位
又後生又勁過佢

果時用波都用得好好 又護到波 依家痙攣咁

打後備ok la

到時就無價啦
依家賣都仲可能賣到10m

借出去一季踢起放貴啲都好既

好過Holding先
同萬金油後備

傷一次又話易傷
又印象流

19/20 Cruciate Ligament Rupture Dec 29, 2019 Jun 30, 2020 184 days 18Arsenal FC
17/18 Hip Injury Sep 21, 2017 Nov 18, 2017 58 days 11Arsenal FC
16/17 Foot Injury Feb 20, 2017 Apr 17, 2017 56 days 8Middlesbrough FC
16/17 Foot Injury Jan 26, 2017 Feb 2, 2017 7 days

唔算易傷啦
係傷親都大傷

我廠FF美斯太樣衰
大家停手啦好冇
FF So9 Umtiti 拉鐵咪算

跟返哥狗

踢唔起呢？ 贊cfu咁10m唔要最後Free?
仲要我地今年等錢用要爭4

上季打獌傷出果場前表現係值得期待

2個月唔算大傷啦

贊師傅其實有啲鄧佢唔抵，佢順風順水時山格拿一傷完爺爺即刻放返佢去後備雪，之後就無再進步繼續退步
廢足咁多年
Holding 可以等多季既 呀叔有得簡都唔想賣

依三件都唔想ff

邊個係拉鐵

我都曾經有期待過英撚中堅
但係時候面對現實
我地唔係以前年年踢歐聯既阿仙奴
無咁多時間同資源去培養25歲仲係咁表現既中堅
有時間資源 倒不如放saliba 新包皮 呢D後生又有潛質既球員

去北京未

拉傑迪？

你拎贊C父 同 埃及同佢比 不如拎第3龍門美斯黎比
一個見到個名都知廢到仆街 冇將來既
一個傷完踢得唔耐 仲有潛力

HOLDING 就算踢唔起 都一定有人要

holding 仲廢過梅屎
有人接好賣

仲係以前季季有歐聯踢既年代咩
等一年輸糧 輸Transfer fee
就算你等到佢成材 你真心覺得佢會好過Saliba同新包皮？
唔係既話 咁你用1年等佢成材做後備？

啲名怪撚到
以為用左大陸翻譯

尋晚有熱身賽?
唔見livescore有比數

巴打迷Holding迷到咁
Holding下半世交比你養啦

借佢走 咪唔洗俾咁多糧囉
不嬲都話係借佢走

痴線 細梅除左後半季正常返D 仲記得對曼城個下走場鏟 對空氣落鏟
其餘時間仲廢過HOLDING

jenkinson實力問題 嗰陣唔係唔夠人佢唔會有份踢

借黎做咩
借完佢踢得差 無人要
今年我地又等錢洗 就算留都留阿叔 cash-in holding啦

好啦 又當佢踢得起啦
你覺得佢會勁過saliba同新包皮呢D咁後生已經咁出色既球員？ 佢地2個仲要已經比達子Tune左1年

面對現實啦

睇黎你迷浩
講句公道說話 以牙達上任之後既中堅表現
T>雷欺>梅>>>>>浩>>>papa

holding 咪一樣輸pen
回傳比對手
已經打得唔多仲要唔穩
冇話梅屎勁
只係holding 比佢更唔穩

我地唔FF垃圾
我地要梅西

咁你咁講 Saliva包皮一季英超都未踢過 兩個都踢到屎波拉斯咁咪死得
保險啲嘛 欲速則不達嘛

兩個都唔係勁 但係買holding 3m 買細梅用咗40m 計性價比嚟講holding好啲

btw 好懷疑細梅係高層夾硬買 唔係雲加想要 感覺自從呢下開始轉會權已經唔喺爺爺度

包皮踢過歐聯
都叫做表現唔差
而saliba睇琴晚場波 完全贏哂浩狗

mk dons

又ff雲加唔買廢物
廢既就唔係雲加買

Sor 十年前嘅港版報紙翻譯係拉鐵狄
記到而家

2個踢到屎咁咪再買人
holding賣走收15m 都夠大半隻新包皮

如果到時holding 又廢 佢地2個又踢得屎 你連買人既錢都無wo

你好強調你自己係阿叔 好強調你好老 好強調十幾年前既野
呢到連登 我地個個00後10後 牙叔我地最憎

你用2舊垃圾黎同個後備比較 話佢個情況同呢2舊垃圾一樣

咁當然投資角度3m 唔成材都唔係大損失
不過用唔著都係放啦
好似D 青訓咁唔成材咪又係要比佢地走
25歲仲係一季長期正選都冇點留得落
再咁落去就會好似獌個jones 咁長生後備

埃及 nxxxxx nelson 入波
holding og

唔緊要啦，年紀大咗
慣咗俾啲後生仔暗屌
公司都開始俾 intern 叫癈老

贊同埃及都風光過既
埃及好似個季係係唯一一個禁區外射入巴既人

Google都完全搵唔到咩拉鐵狄
又唔係大陸名黎
係咪自創架

做咩阿叔轉會啲news淨係傳咗一晚就無曬嘅
其實係咪吹水料嚟

連登仔挽留咗叔

全靠你dm佢

琴日game day，少啲news 應該正常

Papa 細梅 holding 柏芝
呢堆根本都應該清 寧願換d幼幼算

我都係懷疑啫，睇咁多年，唔似係雲加手筆，40m買個中堅。20m買個中游隊28歲嘅lucas perez，未踢過國家隊，啱嚟到仲直接drop咗基奧特比佢踢正選，同埋嗰陣細梅踢完第一年已經有新聞傳話會賣走佢，印象中雲加年代好似話用一年就賣

希望你叫埋美斯過黎

我係唔滿意細梅打左半季好波 就贊佢好過HOLDING好多 講佢穩過HOLDING 好多 細梅前個2年 係長期爆 唔計佢正選 細梅後備落場都多過HOLDING唔少好拎態啦 已經唔計比賽經驗個D

HOLDING 岩岩大傷完 踢得幾場就屌HOLDING 廢到垃圾 同贊師父 埃及同LV

埃及早幾年仲可能有啲用
呢幾年老化到咁，真係後備都唔值
搵件英冠/下游工兵可能都好過佢

贊師傅就直頭英冠都踢唔掂
當年轉會有0.3M都要偷笑

*好少

因為阿叔敬老，一早收到風知道美斯要轉會， 唔想搶美斯風頭

成名之前啲報紙佬名，應該係太陽/東方
大陸名應該係拉奇X奇咁

收到wind美斯擔心歐美制裁用唔到微信決定登陸中超

發現哥狗同達子一樣
前線都係永無叉燒plan B

去中國有得飲蒙牛

講真 達狗買唔到美斯就好躝

不如黎港超？
反正中港一家親

買埋小白 布斯基斯 PK la
順手黎多下8:2

可能要叫科蘭撥個輪比佢

想當年我地8比2之後係救火五子 重建
估唔到再一次既8比2係美斯要走

又係鼎 賣左佢換血算

估唔到疤都有機會唱...
在那天輸8比2.........

俾啲鬼佬笑緊

捉到

真 球壇小丑

事實

人地要踢歐聯，真係咪玩

在那天輸8:2 令美斯逼不得已 加盟曼城確突然
用影帝點靠得住 亂簽人怎麼可以 廢老其用處

想聽人唱成首

其實細梅黎之前，喺華倫同奧達文迪踢到識飛

Perez 都係，起腳少入球率高，又scout左勁耐

當時成隊波drop緊，級數越溝越淡，好多問題

holding球入波勁撚到....

幾靚

Plan b中鋒

冇睇到陣容 係咪出左leno?

當然j，宇宙球王話轉會，好多強隊都想要

埃及遠射勁撚到.... party不了

岩岩睇精華 笑到我仆街

Free走應該都抵玩過啲一億先生 商業價值都抵番啦

係
上半場
Leno
Saliba holding t3
So 埃及 渣卡 叔
Saka nkxxx 羊
下半場得洛克人ESR 美斯Nelson四個一隊

Leno正選

我就唔會係個隊球迷，美斯黎左英超我都想印返件，更何況係隊迷jj j到虛脫都得，而家個美斯，你搵班有活力嘅圍撚住佢黎踢應該仲有大把貨賣。

唔怪得入埋國家隊 之前又話11月先出得返

邊到有得睇

咪又係坐後備

youtube搵咋 5分鐘精華

呢到啲人叫佢躝添

ESR琴日好想表現下
的確全隊得佢一個有「快」嘅感覺

下 似正選喎
歐國聯 無揀到 紐冠 同 達屎達根

但係1號係trapp

sor無留意以為舉手達屎會入佢地有傷咩

係呢個post
個個都俾人叫過躝

ok啦躝夠10個leno夠人工比messi

拜疤一戰見底了 leno ready

可能我諗多咗啦 perez都係嚟之前都只係威咗1季 頂級賽事無話有咩出彩表現 國家隊未入過 如果係雲加鐘意嘅人 唔會話用一年就唔用

我想燒隻反雲狗鋪

大梅變青訓主管，阿迪達變主帥雲加又贏

反雲令人生更精彩

係靠套垃圾statdna嚟scout, 舊gabriel, mustafi, perez, xhaka 都係statdna推介

講起歐國聯
之前有人話買南美兵好煩 成日踢美洲國家盃
其實歐國聯咪仲煩季中整撚傷晒你d人

打垃圾隊都失波 要讓番個位比廢龍打正選啦

比新仔踢好過用埃及
條友從來一上場就破壞晒進攻節奏

力架杯最撚煩 仲話買沙夏 象牙雙翼

所以雲加後尾開始避非洲人
屌你老味成個一月冇得用

所以買啲入唔到國家隊嘅幻幻唔洗擔心為國捐軀

美欺轉會連阿狗都吹埋一份，on9咩

任何轉會傳聞，只要見阿仙奴有份出現，你就知道，這件傳聞必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

腦海中已經浮現緊
阿叔完封美斯既畫面

尊重啦，今年一字排開呀

拎條pk 嚟同阿比

高爺爺👴唔係一條濕鳩
佢就係預視到呢個情況 儲左咁耐彈藥

高爺爺

迷高

今晚官宣足球上帝

係咪以為自己好風趣呀傻閪 簽果兩件係咪業餘呀

簽左一件就暫時

包皮今晚官宣硬啦

why tonight

三件啦 再簽就技術失誤了 唔簽啦
安 西追 Mary

美斯單方面要求離隊 對自身無益，完全是搬起石頭砸自己的腳

美斯顛倒黑白，充斥強盜邏輯，就是縱容暴力犯罪，要毀掉巴塞，破壞合約精神，就是要阻撓加泰人民實現偉大復興，但這是徒勞的，是癡心妄想。

計返48個鐘

十年磨一劍

有冇人可以簡單講吓基拿比走單嘢，拜狗當年點夾埋雲達出招撬佢

爺爺當年有冇諗過留佢

阿有開contract
拿比refuse & hv 1 yr contract left
bremen = bayern 個agent
表面bremen 買
實際1年後有release clause 平放to bayern

點解Bayern 唔自己直接買
要隔多層Bremen

冇錢掛

爺爺太好人唔雪佢再free走？
當年係咪 5m 賣

wenger 自己講

廢雲

爺爺不嬲gentlemen
rvp - utd
f4 - barce
Henry - barce
narsi - city

D 人想走wenger 多數都比

笑咩？美斯已經係我哋嘅人

可能果年用晒budget / 有其他目標
加埋驚阿見係拜會賣貴D 掛

一陣會唔會有官酸

認真, 自己作為FANS都覺得無可能
連PARTY果50M解約都係度磨咁耐

會呀 官酸我廠最已陣

我見巴區叫緊買partey 拍de jong
高層可唔可以快少少

我地美斯 琴日落左場踢波啦喎
你假阿 無睇

酸美c

25歲廢龍?

官酸美帝is coming

如果高狗係美斯fans又唔同 自己暗荷包比多啲錢又點話

過兩日官酸就到我地笑鳩班鬼佬啦
諗起都興奮

發夢都未夢過美斯嚟我廠

達蛇係咪同美斯傾緊佢個三年計劃

琴日達sir心事重重

#AnnounceMessi

你是我們稱霸冠軍的終極最後一塊拼圖當年你個師傅都係我徒弟黎

佢今年肯嚟阿我即刻去武漢強吻yoda條女個老母

琴晚達蛇件衛衣好型

巴打去到咁盡

隊波又西 又冇錢買人

達：點算 連美帝都話想來我廠 係咪應該要買走羊呢

琴晚最尾比數係幾多？

唔知點擺美斯好，十號位定右翼